1. Untuk eksekusi aplikasi membutuhkan nodejs, setelah clone lakukan npm -i untuk menginstall dependency yaitu mocha untuk unit testing.
2. Untuk runing aplikasi menggunakan perintah 'node index.js'
3. Terdapat 4 menu utama untuk operasi penjumlahan, perkalian, prima dan fibonaci
4. Untuk melakukan unit testing, terdapat 4 - 5 skenario untuk masing masing FR bisa dilakukan dengan perintah 'mocha test.js'
5. Terima Kasih